{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_034015",
        "source": "도서",
        "writer": "옥미혜, 서준규",
        "ISBN_ISNN": "978-89-255-7793-7 (13980)",
        "version": "2판2쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "대한민국 요즘여행",
        "collectedDate": "2023-10-05",
        "publishedDate": "2022-12-28",
        "domain": "음식점",
        "title": "브레드메밀"
    },
    "text": "パンハンなの姉と甘々なの弟が平昌オリンピック市場の裏にある空き店をリニューアルして運営する青年パン屋です。 ここでは平昌特産物であるそばを利用して様々なパンを作り、コーヒーも提供しています。 その他にも江原道産の新鮮な旬の食材を使用して様々なメニューを提供しています。 ここでは他のパン屋ではなかなか見られない純そば食パン、コンドゥレポテトチャバッタ、そばあんバターなど独特のパンを味わうことができます。 また、地元の生産者とのコラボレーションを通じて、着実に新しいメニューを披露します。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパン屋の名前は何ですか？",
            "answer": "このパン屋の名前はパンハンです。"
        },
        {
            "question": "どんなパンがありますか？",
            "answer": "ここでは純そば食パン、コンドゥレポテトチャバッタ、そばあんバターなど独特のパンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "どんな食材を使用していますか？",
            "answer": "ここでは平昌特産物であるそばや江原道産の新鮮な旬の食材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このパン屋はどこにありますか？",
            "answer": "このパン屋は平昌オリンピック市場の裏にあります。"
        },
        {
            "question": "どんなメニューがありますか？",
            "answer": "ここでは平昌特産物を活用した様々なパンやコーヒーを提供しています。また、地元の生産者とのコラボレーションによる新しいメニューも披露しています。"
        },
        {
            "question": "このパン屋はいつ営業していますか？",
            "answer": "このパン屋は営業時間は9時から18時までです。"
        },
        {
            "question": "このパン屋はテイクアウトもできますか？",
            "answer": "はい、このパン屋ではテイクアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "このパン屋の特徴は何ですか？",
            "answer": "このパン屋の特徴は、平昌特産物を使った独特なパンや地元の生産者とのコラボレーションによる新しいメニューを提供している点です。"
        },
        {
            "question": "このパン屋の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "このパン屋の人気メニューは純そば食パンとそばあんバターです。"
        },
        {
            "question": "このパン屋は平昌オリンピックの期間中のみ営業していますか？",
            "answer": "いいえ、このパン屋は平昌オリンピックの期間中だけでなく、通年営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 178,
        "QA": 393
    }
}